中意你既人扮到唔著緊

點解？明明好緊張你 但扮到唔著緊 之後開po叫你take care又話一切安好就好了

又ff

你多心

唉唉唉 可能係

可能係既

乜可能-.- 你又多心咗

有冇考慮其實人哋同一時間同緊好多人傾計

對個個都係咁㗎啦 做咩啫你

佢都唔係扮

因為我知道你未忘記到佢 唔想chur住你